[EDM] 真。電音女神轉生

熱烈慶祝dupstep終於壽味
EDM世界回歸Techno

Charlotte de Witte

又揾到多個女dj玩techno
係唔係因為佢地一出世老豆老母都比佢地聽techno?

Amelie Lens

呢個無咁後生
Deborah de Luca

呢set無咁好聽不過全程影住女神

女神interview that's why i love it

繼續推女神沙律姐

好cute好靚女
Sol Ortega

d人話係techno但我聽落覺得似acid house

呢排鍾意amelie lens多過沙律姐

amelie玩既progresstive好多
基本上一聽已經由頭um到尾
絕對係當今世上既techno queen